有冇人一直發夢夢到EX?

前2日又發夢夢到佢..仲要係夢中夢黎...
醒左之後成日都好累咁
我其實好想知我自己發生咩事

夢到同佢去一直話想去，但最後都未去嘅地方
成日夢到
次次以為自己放低咗，發夢就知...

散左9個月, 到依家仲間中夢到佢

有D 憎佢, 又有D 遺憾

已經連續十幾日夢到佢

有冇人解釋得到點解會一直夢到ex..係咪因為未放低定係其他原因?

Here
幾年黎斷斷續續都有 不過麻木左

連續兩日都夢見

我都有。一夢見同常個晚都唔駛再瞓。

每次夢見佢我就諗番起以前既事…… 其實我真係唔想再諗番過去

Me

咁呢家仲係單身定點?
我覺得呢個情況只會係仲係單身而未有拖拍先會發生

單身中…… 想忘記過去…… 畢竟未必可能返轉頭……

根據我既體會，係忘記唔到既。不過去到某一個位，你會醒覺佢只係你生命中某一部份，到時你就唔會再想返轉頭。

我散左十年，有時都會夢見佢。

咁你結左婚未? 仲係咪單身?

唉我都系差唔多 我都7年來成日夢到之前中意過個女仔 不過唔同嘅系你比我好 我從來都無同到佢一齊過 但我都明果種感受 每次夢完佢都好痛苦

單身中。我都習慣左架啦。過多兩三年過40 就可以x 埋心水放棄

中間有冇拍下拖 咁…… ?
其實我過多幾年都可能同你一樣諗法

最近成日夢到朋友爸爸
次次都想搞我 好驚
同埋會有盜汗

諗返起都試過夢中夢，人都癲，以為復合到冇事，點知醒返真係咩事都冇

冇。唔係冇機會既不過最後都冇發生。
我個人比較內向同樣衰。又唔識講野。

千期唔好步我後塵，時間係唔等人既。
呢隻game 唔啱打，咪休息一陣再攞過一蚊玩另一隻Game

發夢扑野，行街，去旅行，分手
分左三個月了，上星期有三日夢到佢

醒返果陣唔會好失落咩

有夢遺嗎？

唔同時期嘅ex都偶然會夢見
幾年前嘅有，十年前嘅都會有
可能每個都係我當時嘅最愛，所以先會特別難忘

一定會。
其中一個夢我好記得，當時分左唔夠一年。

夢𥚃係一間白色牆既小屋，佢同我都係度。佢望住我一陣，之後輕輕講左句 我要走啦 就消失左
得返我係間屋入面

所以我一直想搵第2個去忘記佢..
但係..你估咁易咩

我明

就咁睇你打出黎都已經好SAD

正因為你越想忘記，就越能增證明她存在的價值
將呢段回憶面對保存，到某天你就自然應該可以放低佢

有個讀心理既朋友同我講，男人成日夢見同一個女人係好正常，女人就通常夢見比仔圍

哇屌好灰
我都試過發夢佢同我一齊訓（本身同居），果陣岩岩分手，
發發下夢醒左但郁唔到（睡眠窒息），我用盡全身氣力想另轉身，睇下佢係咪真係返左黎同我訓，結果右手邊乜都無，得佢留低既果隻公仔一見到佢唔喺到又喊左成晚

點樣去保存..?

已經持續左5年 一開始好辛苦 每晚/隔日就夢到ex
到而家幾個月/半年先一次 時間耐左就會淡

冇

我分左手7年，逢星期四都夢到，好邪

夢到ex之後起身會好失落

隔唔中會，但唔係成日，同埋已經去到夢到都冇乜感覺既境界了

之前會

最初分開會夢到傾復合
之後傾唔埋又再嘈交
或者係發夢見到朋友叫自己係時候放低

係夢中夢見起馬可以開心一晚...

醒咗發現現實自己都喊緊

原來好多人都係咁..
我諗係冇可能係夢入面忘記到佢

會夢見 但夢入面都知道佢係已經有另一半既

發夢會夢到 有D GE野唔想理 但偶爾會想起

我散左6年 都會間中夢到佢

我都試過連續3,4日夢到佢
夢境入面好sweet
一醒反個人就好失落
可能真係hurt得我太勁
呢個人係一個遺憾

好sad
每次訓醒我都好想再訓過
好想見反佢
完全抽離唔到

係 真係試過
喊到癲左
估唔到現實hurt得我咁勁
發夢都係咁

有
每年都起碼兩次
其中一次發夢同佢響法國結婚

係喊

係夢入面同ex一齊 之後買完野就唔見人。
就打電話去，點知係個男仔聽電話
就問佢係咪專登接個ex 問多兩三次就醒

好hurt

我係通常夢到同ex之間嘅美好回憶，醒返接受現實知道已經分左手無得再挽回就喊到痴線

利申 被分手，冇被帽

都唔知要過幾耐先可以放低

你係被帽？

唔係被帽啦。。。

real
通常現實經過某d街就諗起佢
收工諗起以前接過但呢家冇，都會好失落

又係被分手

超夢夢ex

我都同ex散左年幾，而加都有仔，但都會夢到ex，仲話要復合，諗起都on9

仆街，又夢到佢

有冇人試過咁樣可以復合番一齊..?

呢排都keep住有夢到

周不時都夢到佢 啲夢都係圍繞翻以前同佢一齊去旅行或者其他相處既時光
但係夢始終都係夢 最緊要認清自己真正需要啲咩人
如果到最後都係想同翻佢一齊既話 我會選擇等佢翻黎

ex exex exexex
都唔係啲咩好夢
折磨

你on9定佢on9

你最on9你留得出咁既留言仲唔on9